警隊口號改撚左唔再係serve with pride

忠誠勇毅

Serve PRC

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以
一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

毅進個毅

loyalty to PRC 丫嘛
一早知

嘔撚心

日日講大話然後話「誠」 笑大人個口

應該改做爛命一條

正想講

做出面

自己都知唔pride

serve with fire
serve with lie

講明唔care 香港
忠-精忠報國,
誠-誠信破產,
勇-勇男蠢婦,
毅-毅進步隊,
心-心狠手辣,
繫-繫連大灣,
社-社團組職,
會-會聚三合